無論是守是降，都請尊重前線所有決定，切勿再以局外人身分情緒勒索前線

唔好再講乜野"當poly學生係condom", "當救你既人係condom"之類言論
你永遠唔會知佢地自身考慮係點
我地呢啲坐係到睇live既, 唯一能夠做既就係100%支持佢地所有人

不分化不割席, 講左半年啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

睇live

唔好睇輕前線覺悟得唔得dllm

尊重所有守城手足
更加絕唔可以讉責選擇退場手足

condom 論真係on99

定係風向撚臥底狗想人送頭?

盡力支援被捕人士，先至唔會令手足變condom

再講多次, 尊重所有守城手足既覺悟
我更寧願佢地有方法自行逃走好過行出去投降

推

收皮啦叫人投降

風你老母向，上多幾年連登先鳩Up啦

推
延伸閱讀：
第一個到達碧街人踩人現場既fa